中大討論區第六十二回之sem2會唔會f2f？

幫手開post

Sem 2會唔會有pass faail

sem1咁耐未講pf知咩事

隔離海XGU都有
暴大唔會冇掛

邊個1001唔開post

係咪物理系係咪入錯系

新post留名

2001 輕鬆的

屌你老味負皮狗咁快

逆巴揾我？

我見到了
kcp game5證明咗佢係垃圾

佢opt out攞大約了

Lm

攞大約就好似2年前咁9打
我又贏

對面海未開學已經講左有
支大sem1都一半都未講
知咩事啦

我記得上個sem都係好遲先講

打到逆姨霸權

有無人sem2照去exchange?

我

劉明

絲打去邊？跟書院定oal？想圍爐

唔想你一開始就恃住有pf鳩讀啊嘛
又可以方便搬龍門

原來又爆post

其他U又轉左雙軌 又announce左pf 點解中大咩都無

中大比較閪pf真係唔使點諗
有咪當bonus囉

留名

支持唔再有pf

感覺中大遲人好多步
我啲XGU frd year 1都有hall住

冇hall住我buy暴大喎
都唔一定要f2f
住hall嚟把撚

有冇人聽緊cc assembly? 周博真係好正

我都係但跟書院

間U叫我交資料

我冇撚交

你諗住唔去？

冇波睇去嚟把撚

UGFN 既 quiz 拎得4-5/8 係咪正常?
定係準備C?

有冇人有玩股票

我以前3/8

quiz 左兩次
兩次都係4-5/8
係咪要C了

term paper寫好啲
應該有b range嘅

新po lm

我5次quiz次次都4/8
最尾B算係咁

根本online quiz/exam就係on9
以前assignment大家抄source都話可以靠考試
宜家全世界可以出cheat好心就p/f

唔住咪唔住 理鳩得人住嚟把撚咩

有冇人讀緊/讀過DSME2040

屌讀MATH3210 or SEEM3440 or STAT3008好

Same

應該冇人讀齊呢三科

美女定港女？

美

點解我份quiz有16題

有

入左nio

傻閪先炒NIO

長揸

今日個Na assembly講咩 冇reg到呢個

uc放哂啲link上去叫你自己睇兩個

有math3210架咩？
Btw stat3008好似幾易

笑到我

幾時開始揸？

果然中大莫雷拉係on9仔

如果佢前日/琴日開市買
仲on9一買就跌 睇定啲唔好咩

NIO次次都係炒高即跌

佢慢慢揸得 唔知佢買咗幾多一陣升埋都唔夠畀手續費

又唔係短炒jm9

我成日買完即跌之後都係話SH

nio有潛力升上60蚊

揸住匯豐啲人都係咁講

傻閪先買匯豐

你囉

下sem要讀呢3個事旦一個
stat2006已經想死
3008不敢想像

3008 容易過2006好多

hope so
希望順利grad到

下個sem讀2006
我會唔會死

qfin major？
2006 d野真係好難
但phillip yam係好grade ge
不過今sem唔係phillip yam教？

CS major

光復香港
時間返工
五大訴求佢啲不好

中國公司抵啦

巴打有料
真心讀stat讀數讀到想跳樓

Year1冇得報exchange

lm

點解成日都有人逐個留言負皮

好有恆心
加油負皮啦

想知嗰條友讀邊間

CUHK (SZ)

毅進

sis 壞過凱婷

有冇人知幾時出exam timetable?

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

缺

好耐冇見
最近點

Blackboard 嗰嘢壞咗

DSME2040 mid term坐咗喺電腦前面呆足2個鐘

有無方法令breakout room無咁尷尬
lectuter一啲好低B嘅task都breakout room
唯有打字當講左野算

Blackboard 又down

一個online mid term已經體會到大家嘅本事
冇p/f嘅話，中大可以執柒左佢

dsme 1030 midterm 洗唔洗開cam?

間間u都pf同online exam
係cu咁賤格

係
垃圾賤種香港支那大學
快撚啲執左佢

今個星期有quiz mt但病撚左

準備Defer啦

收到新考期未

未啊屌

我想問midterm，我自己開個veriguide ac check返mid term份野，發覺similarity 14.2%，會唔會比prof話抄襲

想問吓冇交Midterm submission procedure test
會唔會有懲罰

問professor ta仲快

想知點睇similarity
利申fm

自己係veriguide註冊個ac，唔好用學校個個，免費ac可以有3次check paper機會

不需有個大仆街大仆街大仆街
佢個名叫做陳廷街陳平街陳平街
成日自私吉吉又唔知自己好撚柒

報OAL exchange係咪一定要交reference letter? 有冇人冇交

Reference letter 係 for 額免interview

有冇workload輕嘅3 cred UGEC推介?

劉正個科
可以走哂堂

撞咗其他course時間

summer讀吧

唔會

PASS FAIL PLS!

LM等睇你都係得20條

識人17 條，可以攬住一齊跳

識

我都想要絲打二手校服

小妹都想買

Fh有咩prof推介
Lau po Hei

小妹

fk 原來已經走咗
@潛龍

屌
佢好好人

唔該你 同埋好似可以後補IELTS？未考諗住下個月考

Edwin

你想chur就揀佢，佢真係好撚柒chur

唔想chur，淨係想輕鬆靚龜

Lws

唯一答案：
FH一律建議呂永昇
FN一律建議江啟明

屌你老母中大 幾時講p/f

未必有架早啲成隻狗咁温書仲好

EA2100邊個prof好想輕鬆靚龜
另外其實新和can黃定藍
和can ig fol曬啲黃can ig
定淨係啲黃can有開ig

Kwan sui chi仲有冇教

除咗hku 仲有冇其他u有pf?
我諗起碼要其他嗰六七間都有，中大先會迫住跟
次次都慢幾拍

屌，group pro 班人好頹
冇pf 今次就食得屎

冇

好想有late drop

有pf都唔好多過3 cred🙏🏿🙏🏿🙏🏿

6 cre please

真 3cred夠

求pf 3cre 就夠
Whatsapp group 啲人隔幾日先應機 點搞

15cr夠🙏🏻 要求唔多

18cr夠
要求唔多

希望f2f final多過有pf

同professor講唔夾
quit group自己做

是但有一個都好啦

online final計乜春grade

quiz 左兩次
兩次都係7/8

成班人請槍
final當group project做
迫害毒撚

Yes 最好所有考試都f2f

冇你咁貪心🙏🏻

Online final難到仆街

龍仔不要灰心

冇你既stat4003點涯

我先係毒撚

加油

你成日開埋d膠po原來你讀中大

我個acc兩個人用的

大學生先得閒玩膠

有冇人主修/副修緊數學系

想問下個難道會係點樣

希望pf 至少6 cred
9 cred 的話我就會很開心的😄

難道？
你major定minor先 好唔同
如果唔掂pure math其實唔會好難
不過要捱過2050 2060

Sor食緊媽咪麵用口打字
對大數據有啲興趣
想minor讀埋

難度難度難度難度難度
數學拎5驚副修都讀唔掂

大數據唔係應該讀stat/cs會好啲咩

M2呢

3

Math都有個stream係大數據 唔知咩料

咁你放棄啦
我諗你連integral都搞唔掂

m2得3點解會對“big data”有興趣
讀上去只會係一堆stat同linear algebra 同math

大把中大人開膠po

有興趣Big Data 係讀DSE之後
ASSO讀完Linear Algebra嘅事嚟

其實big data依個term太廣泛
你可以搵下machine learning資料
睇下岩唔岩你先

嘅事-->嗰時

覺得佢好可能死喺數學下

真
堆數睇死人

有成21個free credits唔知讀咩好

Language

sowk 1113定psy 1000好讀啲
on9 fac pack

min stat都係唔錯既選擇
讀2001 2006試下水溫

識讀一定讀3005同4003

咁year 2就讀3000嘅科目常唔常見

發住高燒做midterm

點知佢係新亞

睇下咩科 stat都正常嘅

student id 1155110303

google 1155110303 ?

新亞同崇基都有佢個SID wor

SEEM

cheat

ready for F la

唔好推

逆姨開埋po

係唔係cc tran去 na
佢個大學生涯都幾多姿多采

原來真係會有人trans到書院
一直以為只係傳說

請槍做功課比槍手出賣

SE course咁簡單都要請槍，笑死

係咪take咗 advance calculus 同linear algebra最好

係
數據科好撚多matrix

暑sem唔知有冇得讀？

打好1030底就得我覺得
calculus 2010應該好夠用

major CS嚟
MATH1510唔知夠唔夠
linear algebra asso有讀到gaussian elimination附近

夠啦
engine數都教得幾deep

Minor cs會好d
minor math學唔到d咩數學 代數、拓撲、分析呢d唔會學到

MATH2010係咪讀完1050先比take?
會係讀咩

math minor 18cred有12cred要3字頭以上
想讀pure淨係103 105 205 206/207都12cred啦
唯一例外係403 因為DG好似唔使分析/代數底

大家上唔上到blackboard

真係唔該曬Ching 解答

今個sem有late drop 同 p/f 既機會大唔大

佢唔出p/f係咪鼓勵人請槍

唔洗

係 你要填兩個staff資料

有冇人填到cusis 入面既exchange 申請表，唔知道點L解去到第3頁搵唔到u 選擇

今年未有U，揀住要1月先有，可以係study plan嗰到打幾個想去嘅地方

今年未有U揀住，要1月先有，可以係study plan嗰到打幾個想去嘅地方

thx, Ching

有冇人唔打算去exchange

我
返咗新加坡公司intern當exchange 咗

去唔去都冇L所謂，還L掂武肺十年都未完，好難去到

有pass fail

Real?

Yes

你點知的

你收風有啲慢早兩日已經講緊，今日CSCI 2040 professor證實咗

你讀cs lui 嗰班？

幾多cred?

我冇讀CSCI

冇講，不過參考返sem 2 6 cred，我覺得最多都係6 cred

有冇Ching上過AIST2601/2602

係咪啫係CSCI 3250/3251

點解小弟用wifi就上唔到blackboard?
電話電腦都係
但係一轉用數據就上到

打算withdraw
去咗點搵intern grad job

屌你老母原來有pf
早知是但reg個fh讀

reg 左fn

都想知CS major 必讀course 嚟

唔知有冇得late add呢

過左一半都仲有得late add?

W8啦喎

肯改hon唔拉curve未

Postpone 咗所以打亂咗計劃？
年年啲人都係咁去㗎啦，有得去點解唔去

我冇得去

3250/3251係必讀
好多talk聽同去field trip
堂堂都有人要出嚟present
Present 完要諗一條MC問題

功課唔多 寫幾篇文
好似有個MC test
有啲問題就係present嗰啲MC

說好的Engine俾毒L讀
讀engine要present

我頹毒摺

讀math咪冇事囉

都係差唔多毒
如果又讀Engine又讀數
應該毒上加毒，變埋劇毒

數學冇lab冇present冇group project
對毒撚嚟講應該好過engine
就怪 乞食又壞腦 讀死你呀

😅

exchange住搵local intern咪得

想grad都重讀緊FH？

改咗Absolute grading咪又係照拉 多9餘

1155110303, 梁彩__ （Leung Choi Y__n) 小朋友麻，佢新系工三既，今年住志文
條傻閪year 1 由cc轉左去na (因為cc俾人杯）
入左na繼續蝦蝦霸霸，最風光日子不外乎權鬥cusu下莊流川, na入面四圍權鬥人（secret同學生報有晒汁）
SEEM出晒名鳩讀潛水都second low, 咁都要請槍
條撚樣真係唔死都無撚用

真係唔好推

唔好推死佢

你班仆街咪推

有相未

pls don't push

Btw 中大個第一代大學生獎學金幾時知結果

唔好推啦，放過人啦

學生報班垃撚圾左膠就咪提啦

利申 覺得條女係柒

星期日中大仲有咩can會開
係咪得敬文

唔好推 要上committee㗎

好狗呀你地

你咪又係靜雞雞推

原來我冇㩒不推文

仆街仔用不推文啦

想知

sorly lo

我要p/f

有pf嘅話
又可以繼續pf垃圾GE/大英大中了

我要PF!!!!!!!!!!!!

冇得pf fh

咪嚇人
你自己冇REG!!!!

係
所以冇得pf

fh好爛grade?

佢問題
fh又開心又學到野
利申a-

佢呢啲人擺到明冇人文修養

未讀

學唔到嘢喎 lecture淨係講作者唔講文本 zoom上tutorial討論氣氛又差 個個都唔出聲
睇一集哲學有偈傾學到嘅嘢仲多

有得HEA 一定HEA
有PF 一定PF

擺低粒膠當駁左？

秒

fh關人文修養咩事
fh爛龜都可以有人文修養

但你冇人文修養

我有

有人文修養嘅人唔會咁明顯話自己有

一舉手一投足就知你有冇

你下面果2粒波係咁都係咁?

想睇

圖定老母

賓周得粒睪丸咁細？

你計埋你上面邊兩粒肉彈阿笨

fh 關灝泉 靚唔靚龜
感覺佢教得幾好但係自己跟唔上

點解blackboards 成日死
唔通個天都想我唔溫書

係

好難捱

好似就快宣佈有p/f

如果下個sem 再zoom 咁點

快！！！！
我要pf

我諗返起第一堂有條傻閪問中文版姐係第幾頁比個lecturer 串佢用翻版
個apps 冇柒用
btw fn 啲英文勁撚難

未見過fn 有實體中文版

唔知佢會唔會叫killer退返錢俾佢呢

屌 同學
相認

知唔知cu個bursaries幾時有消息？
利申：窮L等錢洗

冇申請grant咩

有呀，但grant都係學費姐

唔知呀，我都係第一年申請
利申：full grant

有錢洗乜申請

下年記得申請

屌啦
LPH Chur撚到爆呀
又要人debate de你老母
Ug course搞咁撚多野
係咪想我死快啲

上堂不幸同chur撚同組

我都係諗住等f2f先reg白水

Sis 你留幾分口德啦
到時我地一齊落地獄都舒服啲

一齊集氣p/f

pf

你細佬著返褲未

lecturer講到明?

因為我冇讀

可能去到yr4先有得讀

我fn fh都係yr 1 2summer讀

有無人reg過fina 2010
知唔知邊個lecturer靚龜
sem1大炒味濃 sem2要reg返d靚龜人先得

Sem 2 Yung Hei Ming / Chris Leung

defer 一定有得讀

係就快
我放棄掙扎

Chris Leung 少頹but靚grade

take緊3010見佢assignment 係寫字多
final係咪都係咁

28號前會唔會公佈p/f

身邊啲人坐定笠六咁話有pf
冇咪仆街

冇p/f 既話人生已完

冇PF就自制PF REJUPAS TRANS CREDIT

好耐冇見

ching yr1都咁

廢

pe輕鬆

我係廢物師

屌你老母

Week 8 波皮都冇掂過
Online PE真係好on9

真
上年仲要拍video

想知過3難唔難
好驚無3

撘單問埋過2有幾難

過2應該就唔難，有交齊asm都夠做

希望reg到

正常有手有腳都過
利申唔過先天腦殘

少淆

同問
拎7成分都驚緊有冇B

應該有呱
除非成班個mean勁高

你drop咗咩

reg唔到

想快啲sem break

幫人問 有冇人G大英拎翻前U既文交會唔會plagiarism

where seee

開始feel到個sem就完
下個禮拜有last lecture

半個sem咋喎

一上blackboard就話唔係私人連線 上唔到，有冇人識搞

人生苦短啊

用私人連線囉

抵啦

Clear browser cache同cookies再試下？

Exchange 去

Loyola Marymount University/ University of Redlands 定 Whitworth University 好

抵啦😁

收

jm9

要爛grade了

其實FH上足堂 上之前有睇下文本都唔會爛grade啦

2020-21年度下學期選課及改選須知

學生須於下列指定日期及時間自行登入CUSIS系統選下學期科目：
由11月9日起，學生可把擬選科目放進Shopping Cart內，並利用“Validate”功能核實是否符合修讀條件。

*四年級或以上及所有最後修業年學生，三年級或以上具認可學歷入讀的學生及二年級或以上入讀高年級生學額的學生 可於11月16日晚上8時30分至11月17日晚上8時30分選課。

三年級學生，二年級具認可學歷入讀的學生及一年級入讀高年級生學額的學生 可於11月19日晚上8時30分至11月20日晚上8時30分選課。

二年級學生及一年級具認可學歷入讀的學生 可於11月23日晚上8時30分至11月24日晚上8時30分選課。

一年級學生 可於11月26日晚上8時30分至11月27日晚上8時30分選課。

2021年1月18日至24日 可於CUSIS系統內改選

pinned

thanks 龍

幾時宣布p/f

咁快？

有average就過到3

希望有

入夜中大邊都有宵食

以前有女工
依家唔知佢仲有無開
你出去食算喇
google下火炭山尾街

叫foodpanda

你送唔送入去先

每日叫春 我要p/f

係唔係真係有pf?
我專心搞其他科 棄爛grade 科就算

一齊集氣

好似有6個Cre有P/F啊

係唔係真呀
點聽番黎

上堂個Prof Show架，16/11就要決定

都話有pf唔知你哋驚乜

同時take緊ugea gena 係就好
完全唔知上堂做乜

有pf係咪都會有late drop

有啊[

我想溝教授

好難冇

出左考試timetable 唔出p/f算點

好難有f2f

NRR 再戰一個sem

考試時間痴住咁嚟
中間仲要考車

咪好
唔洗日日逼校巴上九半八半
又有得video重溫

2 科22 號炒埋一齊
10 15 22*2

專心讀書好過
學咩人炒股

f2f冇問題
uc肯俾返間宿我就得

食屎啦uc就
屌你老味e家d hall 管到監獄咁

但啲人mean好高

點管法

LPH 真係好撚chur... ugea 個course final 要答3題每題2400字... 讀個ea 都咁撚chur
勁想late drop

想知有冇人會Year4去Exchange
想報出年但CGPA得3

無，有人屈一晚蛇，比個宿工捉到佢屈蛇就屈佢偷野

屌黐撚線上年讀吳啟超都係三題，一題千二字
FH Debate 真係屌佢老母臭閪撞撚正我啲midterm

幾時考

12/12 星期六09:45

咁耐
今朝幫人搶到11月9考

本身10/13 嫁
打風囉

咁早選

你老母中大 幾時出p/f

好想late drop

cu engine真係好辛苦

讀讀下就慣
Year1算輕鬆
Year3之後先見真章

共勉

Year 4 FYP+major先係地獄
共勉

Year 4都chur?

好撚chur喎
做個fyp做到想死
9月交一份planning report
10月交一份 midterm report
11月交一份term end report
12月仲要做presentation

未計你其他major course嘅workload

仲未announce呀 中大膠層是咪腦裝屎

Math同Phy仲chur呀屌

4003輕鬆炒

好彩drop咗
見到個個讀到屌曬鬼

好多Engine ching

求pf fyp

出pf 未阿屌你老母！

咸撚左
又唔比formula sheet
又有題要計好大堆野
根本唔會做得哂

屌做唔撚哂

個半鐘點會做得切 cls midterm

最後個題真係做到咸
唔記得joint order pdf要由頭推返出黎
之後又要double integral計cov
想late drop了

我都係啦

爛龜師

有無人有讀math2050

有冇人喺保健處洗過牙？
會唔會好似睇症咁有伏唔掂

洗得幾乾淨
係痛左啲啫

我見好似有分牙醫或者牙齒衞生員洗
你係邊種？

後者
其實睇運氣
有啲好溫柔有啲好粗魯

Final仲要開cam，亲

我上次洗牙瞓着咗完全唔痛佢話第一次見有人洗牙都瞓得着

卜咗 等咗十個月都未洗到

你入到渣打ebanking未

我係幫唔到屋企人買ibond

依家無得洗啊？

要walk in約檢查
之後再約時間洗
好人嘅話檢查完會幫你洗埋

咁你炸喎d咩

thx

chain rule dx成日用啵

已經唔記得晒清烏

個g(x)點揾求高手

differentiate 第一行就做完

好波

d完之後唔識唔記得曬

我都係

d完用第二行代

做到啦 唔該大佬

唔得 因為唔係我讀

我估係咁做
第一行：f(g(x))=1 =>f’(g(x))g’(x)=1
第二行：f’(g(x))=1+(f(g(x))^3=1+x^3
Sub返第二行啲嘢落第一行：g’(x)=1/(1+x^3)

睇唔明

有冇人住緊宿 想搵飯腳！

竟然瞓咗

你渣架

有咁難咩

明了

好撚多野做好大壓力呀
就死啦屌你老母
好想quit u

好撚多野做............................

我都係 連發夢都夢到讀書野

我勁撚得閒

點解f'(g(x))會變左1

f(x) = x
f’(x) = 1

第二行已經睇唔明

好撚得閒

你都係返去讀FH啦
Sorry, 唔咗記得你reg唔到

太耐冇掂過

返緊工覆大家

做咩爆我出嚟

大家估下個sem有冇機正常咁有宿好掛住hall life

冇f2f教學嘅話 我估其他照舊

Cc可能有，因為單人房暫時去到31/12

希望有返f2f同宿

繼續等Tran Cred

咁多科唔洗讀

巴打

ok la
中大剩係比人tran 1000/2000 courses
隔離清水灣4000都tran到

有冇人讀過ugeb2341
midterm會唔會好難

龍籽住宿屌咗幾多條女

我同伯母上次係宿玩得好開心

屌女師

唔明啲人chur乜
得閒到仆街

啲女比龍仔食晒

Tran返講聲

傻仔

莫雷拉因為FH而defer

咁係你問題

中大未有email講

中大email未講

洗唔洗subscribe 左patreon 先睇到

300usd plan先有

你又係cu 架咩

唔係

想hea寫份paper 又驚冇pf 雖然認真完郁係得B左右

Hsu bsex🏳️‍🌈

一個風都收唔到

求pf 9 cred

🙏🏻

你唔要我要呀

on9
mgnt 唔差 mean 已經有B~B+
拎黎pf 大中好似仲好

咁大中都係咁上下

大中要作文 作文40%
一日未作一日都唔知作成點
mgnt quiz 80%溫完點都有mean

今個sem 3cred 下個sem 分分鐘冇
lm 睇你fn B-😛

我數佬黎今sem有Gena + Ugea
冇pf可以食屎

屌那星好撚想pf fh

有冇人會pf major 科

大把

Why not
major 先最爛龜

上sem睇完個賤數course唔計hon就廢事pf

會唔會好大影響

咁睇唔開 一個sem讀兩個迫害自己嘅course

八日睇死佢有pf 宜家好撚驚

爛龜夠大影響啦

Pass fail 求多過3cred要pf大英

求FH professor推介

暑sem成功pf ugea

抵

ugea A-

你冇得pf fh 仲抵

有冇懶人包 乜野嚟

gena冇撚上過堂

係咪一定要改

唔係，但你唔改入唔到blackboard cusis姐

Ugea有冇推介

ea應該九成人2100 2110 2150
個人認為2150最好讀 啲內容冇咁散

2100 吳啟超

week9

唔好讀1515利申得B

有冇ching知道absent咗cc一次assembly點解決？
好想補救，last year, 唔想failed

有冇副修過日文（語言）嘅講吓
中大讀完考唔考到N3/4?

幾時先公佈pf

反正你都冇得pf fh

郁啲就屌人老母咁惡㗎

你個tg id

上次俾你都係依個啦

冇讀同埋我嗰年IBBA都唔required

想問下呢幾日排Veri guide要排幾一戈

耐

諗到頭髮都甩

上網搵答案

元宵

你講嗰個有限額嫁

咁你等一等先
我收唔到有通知

好憎讀大英 啲assignment同requirements一年比一年9

想知有幾9
當年都係寫下cv咁樣
其餘嗰兩個都好9

學埋乜春job application letter

我揾intern咪又係打幾句加cv

而家中大唔洗證入

Yr3大英就話寫cv
Yr1,2 啲大英真係上唔上都唔覺得有問題 啲野9

total number of course units that a student has opted for Pass/Fail grading during his/her undergraduate study will be capped at 1/3 of the Major units that will be used for calculation of the Major GPA of his/her Major Programme.

Yr1教人落reference yr2剩係記得做過小組討論

勁撚多科冇得pf
好消息to莫雷拉, fh都冇得pf
reg唔到唔洗可惜

我屌你老母！！！
FH都無得PF!
我屌！！！！

屌無得PF呀點算呀屌等我仲hea做RJ

想問下計hon拉curve係咪剩係拉major gpa

cgpa過minimum就冇人理？

哭阿
FN冇得PF

屌失撚晒預算
屌你老母中大高層

真
食撚屎啦屌你老母中大高層

莫雷拉或成最大贏家

fn fh依啲雞毛蒜皮科都唔比人pf

真

真 中大高層班人個腦係咪裝屎

比莫狗講中

得6cred

屌
FNFH算係d咩呀
又唔係d咩重要既major科目
做乜撚呀on99

高層有係到mon post

pf科大英先
個個都native / y4 exchange返到黎英文好
group interview連其他人up乜都唔知

如果個list late drop有x但p/f冇x係咪都可以申請p/f?

收聲啦柒頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 決定late drop 讀12 cred 讀埋暑sem
讀落去C 撚硬

應該可以申請

笑死無得 PF FN同FH

PF大英

PE 都F? 唔撚係真事阿?

認真咩

陰公囉冇得pf FN FH

下?
ZOOM 你都唔掛機?
我由第一堂開始一路掛機掛到而家

咪照計囉

有pf,但唔計6cred範圍

不過PE唔pass fail會點影響GPA

一早話左冇得pf fh

今日莫雷拉成最大贏家

佢係咪限死咗可以pf嘅credit(不論係major定nonmajor course)為計major GPA credit嘅1/3
如果係咁 上年sem1 pf哂成個sem 同埋前一兩次pf用盡哂quota嘅人咪含哂撚

肯定上一兩次大把人9衝去p/f FHFN 之後hea讀
今次班高層覺得搞唔掂先唔比p/f FHFN

睇唔明佢想講乜 有冇人可以解釋下

4年 計major GPA嘅course (2字頭以上）假設有72 credits，呢4年 at max 你只能PF 72*1/3 嘅course

唔該

魚蛋論贏家

你grad前咪又係要讀

至少今個sem唔洗讀
如果reg到嘅話應該會hea到仆街

拖到defer埋

over咗有咩後果?

btw 有啲二字頭唔計, 個個major唔同

想知會有咩後果...........

驚西咩
我當年RJ & quiz B~B+
一個term paper straight A overall A

我估會唔俾你p/f要你揀p/f邊科

但係我未讀到最後一個sem
佢點知我讀幾多cred

用study scheme計？
過咗就唔比你再pf..
The System will reject the application if the student’s choice of courses exceeds the maximum 6 units (exclusive of Physical Education courses) OR the choice of courses exceeds 1/3 of the Major units that will be used for calculation of Major GPA, according to the Study Scheme of his/her Major Programme. Please refer to Information on One-off Arrangement for Pass/Fail Grading and Late Drop Options for Courses Offered in 1st Term 2020-21 for detail. Students may also approach RES (email: ugadmin@cuhk.edu.hk) if they need clarification.

你邊個sem讀都hea到仆街㗎啦

ELTU1002 有冇得swap去1001

有冇人有span1000習作嘅pdf檔

屌我個major at least 33units 2字頭以上計major gpa 1/3得11 cred 但我上兩次已經pf咗12cred.... 即係今次冇得再pf major?
突然加個新arrangement 比佢玩死....

major GPA應該係七十幾cred?你講嗰個應該係hon GPA?

Major Gpa唔係即係hon g?
我垃圾assohole仔 major要57cred 入面要有33或以上2000 or above course去計major gpa

major gpa = hon gpa........
usually ard 4x sth

咁即係我可以p/f fac pac la

屌個2fa做乜撚 完全唔識搞

+1...

我搞撚到入唔到自己個email

乜撚野activation code

佢要我入passcode但我根本冇收過
屌你老母ITSC

屌搞到勁燥底

你有冇download個app啊

down左
但入面完全唔知要揀咩
我本身搞到一半突然跳左去要我入passcode

你開個app 撳應該有passcode㗎喎

itsc係咪喺碧秋
聽日直接剷上去屌佢老母

第一次支持莫雷拉屌人老母

真
支持
itsc多舊魚

有冇人跟隊

冇 因為個個都整好咗得你未搞

真心好撚嬲

話說好似好耐未見過植物碗

Gchi
叫佢搞掂cusis先啦

G持

都係聽日先
順便返去做lab

你今日唔整冇得用中大account
Blackboard 都上唔到

入到

聽日就入唔到

等待批Exempt Courses嘅第70日
係24個credits

考到車先定exempt到先

肯撚定係exempt到先
考車20歲生日前先有期

莫雷拉走數

有冇人fh reg過lau po hei 點解佢participation 個分佔成個course 40%咁多 點俾分

想知lau po hei教成點

唔好講就兇狠 做就碌撚

都叫做幾有趣嘅 會結合時事同動漫 唔悶 但係俾我再揀我就一定唔會reg 每次上堂（lec&tut) 必遲至少15分鐘 唔知係zoom問題定點

workload都幾大 要debate仲有我最唔滿意就係個participation竟然佔40%你內向少少上堂靜少少 俾你寫文寫到曉飛咁 都係爛grade

必遲係遲落堂

會唔會邊個都值得選讀

唔明

啫係FH推薦邊位Lecturer

好似有個叫liming 幾chill 有fd讀緊話上堂啲問題唔使睇文本都答到 啫係例如問吓你信唔信神呀咁樣 啲rj問題都簡單 仲要係冇debate

岩岩覆完診好攰

是
要抖幾日去唔到屌ITSC

聽日去

點解跳拖咁多野做,midterm都未完又final了

Lm聽日做完lab又好攰走數

唔同啦
聽日真係要返cu
唔想專登揸返去曬油錢

佢咪會隔一陣入breakout room睇人講成點嘅 但係問題係佢剩係睇到嗰幾十秒講緊嘢嗰條友 就評分 事實係前前後後佢唔喺度嘅時候有其他人有講過嘢㗎嘛 勁唔公平 仲要佔40% 伏到仆晒街

啲人次撚次都趁佢一入嚟就講嘢，我毒撚搶唔切重要冇得PF

冇，你可以去後悔點解當年唔考好啲拎粒星exempt/考衰啲讀1001
或者火燒eltu

唔計入Hon既course任pf？？

有無人知 ELTU 1001 邊個好龜

都係6cred

我講得唔好
唔計hon既係唔計入個1/3度

無錯

有lws唔reg

1001

永續pf